﻿Для работы с input не рекомендуется использовать события клавиатуры, потому что события клавиатуры должны использоваться только по назначению – для клавиатуры. Например, чтобы реагировать на горячие или специальные клавиши.